[港版還願]21歲女被謀殺 4人被捕包括父母及法師

西貢21歲女遭謀殺伏屍村屋 4人被捕包括父母及法師

西貢發生命案。現場是龍尾村一幢3層高村屋，上址窗戶及門口貼有多張「道靈符」。今日（2日）早上7時許，警方接獲報案，指一名21歲女子昏迷倒臥於村屋上層位置內。警方及救護員接報到場，經檢驗後，證實女事主已經死亡。
據悉，由於死者身上有多處瘀傷，警方懷疑事件另有內情，隨即封鎖現場一帶調查，並於附近草叢作地氈式搜索。警方調查後，相信事件有可疑，至晚上7時許，2男2女黑布蒙頭由警員押走，警員檢走一批證物，包括以紅筆寫有「惡魔」字眼的袋、棉被及一個疑似鐵剷。警方目前正作進一步調查，案件列作謀殺，交由黃大仙警區反黑組跟進。
據了解，死者天生患有智障，與父母同住上址。約一年前，父母在「睇風水」時，結識了一名自稱為法師的男子，對方聲稱能協助轉運，雙方關係愈趨緊密，該名法師及一名聲稱是其契女的女子，其後更遷進村屋居住。今早母親起床時發現女兒不省人事，揭發命案。據悉，警方懷疑事主生前長期遭受不恰當對待，以及曾遭硬物襲擊頭部。而事主父母則聲稱並無落手殺人。

要聲討依對父母，咁樣對自己小朋友

習近平小熊維尼呢嘛叭唭
陸恭銘

有人懷疑黑警嫁媧

硬物襲擊頭部 會唔會係警棍

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

而事主父母則聲稱並無落手殺人。

睇嚟對父母先係弱智

RIP

包括死者的同姓父母(50及52歲)

特登講係同姓

即係有可能唔係親生
正常親生係香港人都跟老豆姓，使鬼強調？

可能事主發夢 對藍絲父母 搵道士驅鬼 結果錯手殺左

一係係太子搵左手足條屍黎扮被殺?

定係強調緊父母2人同姓

似係講堂姊弟生左個”弱智”

推 有可疑

有可疑 推上熱門